好奇一問 梁頌恆點解依家先出黎？

成個月 月尾先發功？
之前完全唔覺係到
求解答

前朝D馬，最近前朝有機復出，開始活躍可理解。

明白

收割

私煙都係

一直都喺度
佢Facebook 好活躍
係尋日先做牽頭人

我真係覺得「梁，游』有機會係鬼

青政69已經有出喎

負皮死全家！

分化撚 起底+block得
唔好再推 thanks

好想屌游惠貞， 我估佢個閪一定好緊

梁唔清楚
游一定唔係 佢太蠢

咁嘟好D，其實我當初有DD欣賞游！

我出過兩個post就當我新acc呀
你分化緊我bor